咩係不合作運動？

罷工？罷課？罷市？

其實唔係

不合作，其實簡單啲講句，政府想你做的你偏要唔做。

例如：
1. 政府想大家乖乖地交稅，結果有而家的$1交稅大行動

2. 政府想大家多啲消費，結果大家減少消費

3. 即使細微到搭車比錢，結果有跳閘對抗

每次的不合作項目，政府就需要花更多的資源去完成同樣的事，只不過而家距離遍地開花仲有一段距離。

正所謂國教可以斬件，不合作運動一樣可以斬件，只需要大家齊心一齊做一件事情，就會有好大威力。

每一個政府政策或團隊，只係用嚟應付日常工作，當突如其來的壓力一出，就會爆煲。亦即是壓力測試，呢個先係不合作運動的要義，香港人唔會三罷，但如果叫佢哋合法做一些事情，佢哋會樂意咁做。

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷